[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (16) - 突然勁多綜藝 comeback期待中

(G)I-DLE，(韓語：(여자)아이들），是韓國Cube娛樂旗下的六人女子音樂組合，六位成員包括薇娟、Minnie、穗珍、小娟、雨琦以及舒華所組成，並由小娟擔任隊長。將於2018年5月2日，以迷你一輯《I AM》、主打 《LATATA》出道。

團名寫法為「(G)I-DLE」（(여자)아이들），發音省略括號內文字，讀法為「I-DLE」，但是使用非韓語時G則會發音。

團名，由代表女孩的「여자、G、女」，英文個人的 「아이、I、我」，韓文複數的「들、DLE、們」組成，意味著擁有獨特個性的六人所組成的團體。

團徽結合英文的「I」及韓文的「들」，有著將各位不同個性的女孩聚集起來的意義。口號為「I! 大家好，我們是아이들(I-DLE)!」，代表手勢是用拇指比成英文字母小寫的「i」，再兩手倒扣合在一起，比成大寫的「I」。

官方應援色為NEON RED（Pantone 185C）與CHIC VIOLET（Pantone 2597）。

官方手燈造型為熱氣球般的水晶罩，以(G)I-DLE的LOGO設計的城堡，再加上官方應援色CHIC VIOLET，手燈一共可以閃爍三種顏色，分別是白色以及應援雙色。

官方粉絲名為「Neverland」（네버랜드），在2018年10月29日透過V Live直播選出，意思是童話彼得潘裡的虛構之島，待在島上的小朋友會停止長大。

成員簡介：

SoYeon

本名：田小娟 / 全素妍(音譯) / 전소연 / Jeon So Yeon
生日：1998年8月26日
身高：157cm
體重：42kg
血型：B型
星座：處女座
出生地 : 南韓首爾特別市江南區
學歷：中央大學敎師範大學附屬高中
隊內擔當：隊長、主Rapper
花名 : Jelly , 小狐狸 , 唯肉女

綜藝節目：
2016年 Mnet《PRODUCE 101》
2016年 Mnet《Unpretty Rapstar 3》

個人單曲:
2017年：《Jelly》
2018年：《Idle Song》

MiYeon

本名：曺薇娟 / 趙美延(音譯) / 조미연 / Cho Mi Yeon
生日：1997年1月31日
身高：165cm
體重：46kg
星座：水瓶座
出生地 : 南韓首爾特別市西大門區
隊內擔當：主唱
興趣：聽音樂、睡覺、指甲彩繪
專長：吉他
花名 : 面 , 美延 , Cho.Di.B , Cho Rapper , 曺保齡 , 綠色鱷魚 , 湯姆

Minnie

本名：มินนี่ ณิชา ยนตรรักษ์ / Minnie Nicha Yontararak / 민니
生日：1997年10月23日
身高：164cm
體重：48kg
星座：天蠍座
國籍：泰國
出生地 : 泰國曼谷
隊內擔當：主唱
花名 : 金米妮 , 米妮 , 小顆粒 , 妮查 , 粉紅色老鼠

SooJin

本名：徐穗珍 / 徐秀珍(音譯) / 서수진 / Seo Soo Jin
生日：1998年3月9日
身高：164cm
體重：49kg
星座：雙魚座
出生地 : 南韓京畿道華城市
學歷：韓國藝術高中
隊內擔當：主領舞、副唱
花名 : SuSu , JinJin , 徐女士, 紅狐狸

YuQi

本名：宋雨琦 / 송우기 / Song Yu Qi
生日：1999年9月23日
身高：162cm
體重：48kg
星座：處女座
國籍：中國
出生地 : 中華人民共和國北京市
學歷：北京101中學（畢業）
隊內擔當：領舞、領唱
花名 : 雨琦弟弟 , 쇠고기（牛肉）, 宋怪力 , 北京小狗 , 楊貴妃

ShuHua

本名：葉舒華 / 예슈화 / Ye Shu Hua
生日：2000年1月6日
身高：161cm
體重：45kg
星座：魔羯座
國籍：中華民國
出生地 : 中華民國桃園縣楊梅鎮
學歷：華岡藝術學校戲劇科（休學）
隊內擔當：門面、忙內、副唱
花名 : 舒舒（슈슈）, 傑利 , 四次元少女 , 白雪公主（백설공주） , 葉希望

專輯

1ST MINI ALBUM - "I AM"

[MV] (G)I-DLE ((여자)아이들) _ LATATA

1ST DIGITAL SINGLE - "HANN"
[MV] (G)I-DLE ((여자)아이들) _ HANN

2ND MINI ALBUM - "I MADE"

[MV] (G)I-DLE((여자)아이들) _ Senorita

[MV] (G)I-DLE((여자)아이들) _ Blow Your Mind

2ND DIGITAL SINGLE - "Uh-Oh"
(여자)아이들((G)I-DLE) - 'Uh-Oh'

3RD MINI ALBUM- "I TRUST"

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'Oh my god'

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'LION'

(여자)아이들((G)I-DLE) - ‘사랑해 (Luv U)’

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'i'M THE TREND' Special Clip

SUMMER SINGLE ALBUM - DUMDI DUMDI

(G)I-DLE JAPAN 1st mini album「LATATA」

(G)I-DLE - 「LATATA」(Japanese ver.)

(G)I-DLE JAPAN 2nd mini album - OH MY GOD

Tung-Tung (Empty)

(G)I-DLE 1st English single - 「LATATA 」

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'LATATA (English Ver.)'

K/DA Music

K/DA - POP/STARS (ft. Madison Beer, (G)I-DLE, Jaira Burns) | Music Video - League of Legends

K/DA - THE BADDEST ft. (G)I-DLE, Bea Miller, Wolftyla (Official Lyric Video) | League of Legends

K/DA - MORE Featured artists: Madison Beer, (G)I-DLE, Lexie Liu, Jaira Burns, Seraphine [Official Music Video]

特別篇

(G)I-DLE Miyeon - 九尾狐傳 - 구미호뎐 OST Part 8 - My Destiny

((G)I-DLE Minnie) - Getaway (나의 위험한 아내 OST) My Dangerous Wife OST Part 2

MINNIE of (G)I-DLE - 'Why Do You Love Me (Acoustic) / Charlotte Lawrence (Cover)

YUQI of (G)I-DLE - 'Shallow / Lady Gaga, Bradley Cooper' (Cover)

1MILLION X K/DA - MORE

Dance Busking - (G)I-DLE (@Hongdae)

(G)I-DLE – LION @ Queendom Final

(G)I-DLE – LATATA @ Queendom

(G)I-DLE - Fire - @ Queendom

(G)I-DLE - Queendom Stage Collection

Ariana Grande '7 rings' by (G)I-DLE 수진(SOOJIN) l [COVERS]

MINNIE of (G)I-DLE - 'Gravity / Sara Bareilles' (Cover)

K/DA - POP/STARS (ft. Madison Beer, (G)I-DLE, Jaira Burns)

True Damage - GIANTS (ft. Becky G, Keke Palmer, SOYEON, DUCKWRTH, Thutmose)

[그녀의 사생활 OST Part 1] (여자)아이들 ((G)I-DLE) - Help Me MV

(G)I-DLE - 'FAKE LOVE / BTS (Dance Cover in New York)

[M COUNTDOWN in TAIPEI] (G)I-DLE - FAKE LOVE│ M COUNTDOWN 180712 EP.578

((G)I-DLE) - 'APESXXT / The Carters (Choreography in New York)'

(G)I-DLE - Miyeon , Yuqi - 蒙面歌手

(G)-I-DLE – 我的名字

精選舞台

[(G)I-DLE - LATATA] Debut Stage | M COUNTDOWN 20180503 EP.569

[쇼! 음악중심 4K] (여자)아이들 -돈 터치 미 ((G)I-DLE -DON’T TOUCH ME) 20201107

(G)I-DLE ((여자)아이들) - Luv U @인기가요 inkigayo 20200503

動物睡衣版Luv U

K/DA - POP/STARS | (여자) 아이들 Version

(G)I-DLE - Hot Issue ,(여자)아이들 - 핫이슈, (4minute Cover)

Special Stage (G)I-DLE - U-Go-Girl

[(G)I-DLE - LION] Special Stage | M COUNTDOWN 191107 EP.642

Oh My God + Intro(Black ver.)

Oh My God + Intro(White ver.)

Oh My God (Angel ver.)

Oh My God 4K

Oh My God - Encore Fancam

[4K] (여자)아이들((G)I-DLE) _ 덤디덤디(DUMDi DUMDi) | 퍼포먼스 | Take#1 | 테이크원 | Performance

(여자)아이들((G)I-DLE) - '덤디덤디 (DUMDi DUMDi)' : ONLINE MEDIA SHOWCASE Ver.

(여자)아이들((G)I-DLE) - "DUMDi DUMDi" Dance Performance | 뮤플리 스페셜

[(G)I-DLE - DUMDi DUMDi] Comeback Stage | M COUNTDOWN 200806 EP.677

(G)I-DLE出道至今於頒獎典禮、音樂節目的獲獎與提名

韓國音樂頒獎典禮

MBC Plus X Genie音樂獎（MBC Plus X Genie Music Awards）
2018年11月6日 - 最佳女新人獎 (G)I-DLE - 獲獎
年度歌手獎 - 提名
Genie音樂人氣獎 - 提名

亞洲明星盛典（Asia Artist Awards）
2018年11月28日 - 新人獎 (G)I-DLE - 獲獎
人氣獎 - 提名

2019年11月26日 - Groove獎 (G)I-DLE - 獲獎

2020年11月28日 - Best Emotive 獎 (G)I-DLE - 獲獎

甜瓜音樂獎（Melon Music Awards）
2018年12月1日 - 新人獎 (G)I-DLE - 獲獎

Mnet亞洲音樂大獎（Mnet Asian Music Awards）
2018年12月10日 - 最佳女新人獎 - 提名
Best of Next - 獲獎
年度歌手獎 - 提名

2019年12月4日 - 最佳女組合舞蹈表演 - 《Senorita》 - 提名

韓國大眾音樂獎（Korea Popular Music Awards）
2018年12月20日 - 新人獎 - (G)I-DLE - 獲獎

金唱片獎（Golden Disc Awards）
2019年1月5日 - 音源部門新人獎 - (G)I-DLE - LION - 獲獎

音源本賞 - 《LATATA》- 提名
人氣獎 - (G)I-DLE - 提名
網易雲人氣獎 - 提名
2020年1月5日 - 最佳女子表演獎 - (G)I-DLE - 獲獎

Gaon Chart K-POP大獎（Gaon Chart K-POP Awards）
2019年1月23日 - 年度新人獎－音源部門 - (G)I-DLE 獲獎

年度歌手－8月音源部門 《HANN (Alone)》- 提名
2020年1月8日 - 年度歌手－2月音源部門 《Senorita》- 提名
年度世界新人賞 - (G)I-DLE - 獲獎

The Fact音樂獎（The Fact Music Awards）
2019年4月24日 - Next Leader - (G)I-DLE - 獲獎

2020年3月16日 - 年度舞蹈表演藝人 - (G)I-DLE - 獲獎

Soribada最佳音樂大獎（Soribada Best K-Music Awards）
2019年8月23日 - New Wave獎 - (G)I-DLE - 獲獎

2020年8月13日 - 新韓流表演賞 - (G)I-DLE - 獲獎

韓國大衆音樂賞（Korean Music Awards）
2020年2月27日 - 最佳流行歌曲 - 《LION》- 提名

其它頒獎典禮

韓國品牌大獎（Brand of the Year Awards）
2018年7月24日 - 年度女子新秀偶像獎 - (G)I-DLE - 獲獎

MTV歐洲音樂獎（MTV Europe Music Awards）
2018年11月4日 - 最佳韓國藝人獎 - (G)I-DLE - 提名

肖蒂獎（Shorty Awards）
2019年5月5日 - Best in Games - K/DA - POP STARS - 獲獎

亞洲模特獎（Asia Model Awards）
2019年6月9日 - New Star Award（歌手部門）- (G)I-DLE - 獲獎

日本金唱片大獎（The Japan Gold Disc Awards）
2020年2月26日 - Best3 New Artist - (G)I-DLE - 獲獎

MTV音樂錄影帶大獎（MTV Video Music Award）
2020年8月31日 - 最佳KPOP - (G)I-DLE - 提名

Billboard - 2018年K-Pop新人第1名

2018 Youtube awards in Korea - (G)I-DLE

2019 Global Vlive Top 10 - 新人第1名

偶像明星運動會

2019年 第16屆春節特輯 女子藝術體操 - 舒華 銅牌（總分12.70）

2020年 第19屆中秋特輯 偶像狗狗錦標賽 - 舒華 銀牌

音樂節目獎項

2018年
第1位 - LATATA 三冠
-5月22日 SBS - MTV THE SHOW
-5月24日 Mnet - M Countdown
-5月29日 SBS - MTV THE SHOW

第1位 - HANN (Alone) 三冠
-8月29日 MBC - Music Show Champion
-9月4日 SBS MTV - THE SHOW
-9月6日 Mnet - M Countdown

2019年
[red]第1位-Senorita一冠
-3月6日 MBC Music - Show Champion

第1位 - Uh-Oh 一冠
7月2日 SBS MTV - THE SHOW

2020年
第1位 - Oh my god 四冠
-4月16日 Mnet - M Countdown
-4月17日 KBS2 - 音樂銀行
-4月18日 MBC - Show! 音樂中心
-4月19日 SBS - 人氣歌謠

第1位- DUMDI DUMDI 六冠
-8月12日 - MBC Music - Show Champion

-8月13日 - Mnet - M Countdown

8月16日 - SBS - 人氣歌謠

8月19日 - MBC Music - Show Champion

8月20日 - Mnet - M Countdown

8月23日 - SBS - 人氣歌謠

綜藝篇

(G)I-DLE: I-TALK

(G)I-DLE: HASHTAG TALK

(G)I-DLE - Secret Folder

(G)I-DLE - TO NEVERLAND

(G)I-DLE - Telepathy Live

(G)I-DLE – Mafia Game

(G)I-DLE - IDOL League

(G)I-DLE – IDOL ROOM

(G)I-DLE – Weekly Idol

(G)I-DLE - 躺播

(G)I-DLE - Cube 通訊

Do the Members of (G)I-DLE Even Know Each Other?!

(G)I-DLE - 女王的3個條件

[Full ver.] (G)I-DLE, (여자)아이들 [School Attack 2019]

(G)I-DLE - 超市 Superstar

(G)I-DLE, became office workers [Life Corp.] EP.1

(G)I-DLE - Never-ending Neverland

(G)I-DLE - Idol on the Quiz

(G)I-DLE Yuqi - Learn way

(G)I-DLE Minnie Soojin i’m the trend

(G)I-DLE idol workshop

(G)I-DLE - Yuqi - i'm survivor

官方頻道

Official Website:

TWITTER

TWITTER JP

YOUTUBE

YOUTUBE JP

VLIVE

Instagram

Facebook:

U CUBE :

Bilibili:

日本Fans club官網:

[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (15) - 再期待大小娟K/DA comeback!

lm

Lm

엘엠

Mc美延

留名

薇娟男友留名

Learn way EP 11 中字

個攝影師最後笑撚左出聲

今年去MAMA

而家Kpop界爆緊肺炎
雖然好想睇佢哋表演
但係有啲唔想佢哋去

一線女團

冇事嘅 集氣

大家好,
我們是 CUBE Entertainment。

以下是關於(G)I-DLE 2021 SEASON'S GREETINGS 銷售指南。
詳情內容請參考以下圖片。

■ (G)I-DLE 2021 SEASON'S GREETINGS 預售指南 ■
1. 銷售處
- CUBEE ()
2. 銷售日程
- 預訂銷售: 2020年 11月 30日(週一) 14:00 ~ 2020年 12月 07日(週一) 14:00(KST)
- 一般銷售: 2020年 12月 09日(週三) 14:00(KST) ~ 直到售盡為止
3. 發行日期
- 2020年 12月 29日(週二)
4. 售價
- KRW 30,000

※ 預訂銷售特典指南 ※
- 在預售期間內購買(G)I-DLE 2021 SEASON'S GREETING時，贈送未公開自拍照小卡6種中1種（隨機）。 - 按購買數量贈送特典，一般銷售期間不提供特典。

■ 注意事項 ■
- (G)I-DLE 2021 SEASON'S GREETINGS以預訂銷售和一般銷售來進行。
- 預訂銷售是按照預訂銷售期間內的訂單數量來製作,
一般銷售是限定數量, 部分商品會提前售罄。
- 尺寸或構成內容根據製作情況可能會改變。
- 無折存款自接受訂單之日起至次日未匯款時會自動取消訂單。
- (G)I-DLE 2021 SEASON'S GREETINGS商品, 銷售結束後無法更改數量。
- 收到的商品請在收到後立即確認商品狀態, 如商品不良或配送有誤的話, 請諮詢客服中心。

■ 配送指南 ■
- (G)I-DLE 2021 SEASON'S GREETINGS商品跟其他商品一起訂購時, 會按照(G)I-DLE 2021 SEASON'S GREETINGS商品配送日一起發貨。 想要分開發貨的話, 請單獨訂購。
- 配送日程會根據製作公司的情況而改變。
- 由於新型冠狀病毒肺炎部分國家或地區有配送限制。 不可配送地區的訂單可能會被自動取消, 或根據新型冠狀病毒肺炎情況, 延遲發送。

謝謝。

課金準備

知唔知運費大概幾多？

Okvit個on9網就$25美金
暫時未知係咪繼續喺okvit度賣

舊野先200蚊鬆啲
運費就要成200
如果買多幾個夾單運費會唔會平啲

Okvit啱啱睇左係usd$38.4
買滿usd$150先免運費
等埋ktown4u 格下價先

成$300運費 仲貴過舊嘢

Thanks

我睇寫 滿70usd免運...

上次個Fans meeting MD 比左35usd運費
如果唔係件hoodie都唔會買

如果我哋夾單 再用本地平郵會唔會抵啲？

你買咗件hoodie?

我睇係150.....同埋運費加左價

係呀 同埋photo card, Polaroid嗰啲但仲未收到

哇 咁你可以加埋個應援棒免運

睇埋代購幾錢先

想買嗰個應援棒鎖匙扣 好得意

等咗幾耐?

10月18落嘅單,我諗過幾日就到

件hoodie平時出街着會唔會好毒

喺屋企著

Hoodie咩樣

背面無野？我會著出街

冇呀 件衫比較簡單唔算毒

幾錢

有冇人試過buyandship instead of okvit
佢cube一定要韓國卡定點

買 咩都買

蜜蜂？

就咁望落條片乜都睇唔到

突發！Susan話要開始減肥

Cubee 一定要韓國卡 所以只可以用其他網

原價4百左右 係運費貴左啲

幾時cb好想聽歌呀

12月生日嘅Neverland jinjin 祝大家生日快樂

小娟話就快

如唔係要俾咁貴運費嘅話 就唔洗諗乜都買晒

好想聽佢地把聲好掛住

Loop住之前啲MV先

屌笑死

迫我用韓國朋友魔法卡

咩魔法卡？

人情卡

幾時先有得睇

最尾好似真嬲 勁得意

Soojin做緊乜

牙琦唔教訓下唔得

idol Picnic
等唔切中字嘅可以睇住呢個先

Ktown 都有得買,平Okvit 小小

Ig仲未有page搞代購

原來平成usd$10
可以考慮用佢

呢條link $23.5

Top K-Pop Artists Of 2020 :

#1 @BTS_twt
#2 @BLACKPINK
#3 @JYPETWICE
#4 @Stray_Kids
#5 @RVsmtown
#6 @weareoneEXO
#7 @pledis_17
#8 @_IUofficial
#9 @NCTsmtown_127
#10 @G_I_DLE
#SpotifyWrapped

前6%

高質po
lm

呢條link 好似無講有預售禮

之前專輯都係冇寫最後都有比

件嘢係幾正但太大件

韓國乜鳩都oversize

仲以為我自己係獅子第一添

今日兩個咁早

呢件細碼？

Uh oh 最正 masterpiece oh masterpiece~

咁早呀

係..佢得size A同B

我185 80kg 橫+大隻應該咩size

唔怪得佢哋fan meeting件杉剪到咁

咁一定size B

會唔會好細 我平時著xl

唔驚冇呢個問題因為件野已經冇得買

Fan u 都有得買

我今日係韓國高考 所以佢哋先咁早

差8分就TOPKI 6級

學霸

唔好俾我見到有Kiss戲

- This does not include pre-order benefits provided by CUBEE.
Fan u 買嘅要注意!!!!!!!!!

暫時咁睇好似得最貴嘅okvit 有pre order card
睇定啲先.

我睇嗰陣都嚇親

又有live

又係到討論蘿友係1個定2個

佢個樣同歌聲真係好大反差

其實佢哋兩個真係咁似樣咩
已經唔係第一次俾人話佢哋似樣

鬼佬唔識分亞洲人樣

琦 i'm a survivor EP5 中字

叫徐soojin onni係咩料平時一定係嗌開全名

而家六個中四個 （咪埋左眼meet右邊面）

珍又開Vlive

大家打算點買season greeting?
Okvit 貴買攞pre order card, ktown 平小小買,ig代購定仲有咩方法？

唔買 睇cube仆街

今日有工開, MAMA

紫毛小娟？

面又唔合群

Susan突然間高咗咁多

幾時先出嚟

Susan件杉

竟然x omg

咁就完咗

好正

無獎拎?

係咪已經冇野睇？

提名都冇on99
所以費撚事睇

提名都冇好意思搵我地去？

mama借我地上位

Cube真係冇d尊嚴架喎

公仔婆紋上癮

From ig

BOA個舞台有idle

但係原來MAMA冇候機室俾Artist
要喺架車度等 肯定凍死佢哋
佢哋一陣仲有表演未走得住

有d似karina

Noooooooooo

啱啱出咗嚟1分鐘都唔知有冇

原來等咗咁耐得半分鐘

紫毛娟正

邊度有得睇中字？

下集learnway又學跳舞(Krump dance)

b站上面全部都係10分鐘短clip 得上次嗰條完整版50鐘但未有中字

呢個crossover正,長D就好

Learn way EP12 中字

你好.
我們是 CUBE Entertainment.

通知從2020年12月7日開始變更的粉絲信及禮物/應援相關的信息.
部分進行方式變更, 準備粉絲信及禮物/應援的粉絲們, 請確認以下內容, 請不要有差錯.

* 相關變更的應援指南事項將從2021年1月開始適用, 為了避免進行申請應援過程中的不方便, 請參考一下.

[1] 粉絲信及禮物傳遞指南
粉絲信/禮物地址：首爾特別市城東區峨嵯山路83 8樓 CUBE Entertainment [藝人名]

a. 粉絲信及禮物傳達時注意事項
- 一定要寫上收件藝人名.
- 粉絲信或少量的禮物只有使用郵件或快遞時, 才能平時發送.

b. 無法傳達給藝人的情況
- 不與負責人協調, 利用快速快遞服務傳達或訪問公司的情況
- 傳達應援形式禮物的情況
(事前未協議, 單獨包裝的大量應援, 丟失或損壞危險的必要通過公司傳達形態等）
- 沒寫上寄件人信息和物品內容, 而表面上無法確認的情況

上述情況會被退回和廢棄處理, 請必須注意這一點.

[2] 可以應援的日程指南
可以應援的日程：音樂放送, 綜藝及電視劇(所有放送), 電影, 音樂劇, 演唱會, 正式粉絲見面會等
不可以應援的日程：廣播, 慶典, 地區活動, 宿舍, 練習室及非公開日程等
* 對於上述日程之外相關應援, 用電郵咨詢時, 將會另行通知

[3]生日及紀念日應援申請標準
- 生日或紀念日的情況下, 限制與該日同星期的2周前~下周為止
(指定期間以外生日, 紀念日不可申請應援)
例) 出道紀念日以 2021年 5月 2日 (星期一) 為準
(可申請期間：2021年4月18日(星期一)12 AM ~ 2021年5月9日(周日)11:59 PM（KST）
申請開始時間：從2021年4月17日到18日的子夜標準）

[4]現場應援申請標準
- 音樂放送 / 音樂劇, 電視劇, 電影等拍攝現場咖啡or零食車 / 正式演唱會, 粉絲見面會捐贈花環
音樂放送：專輯發行日和同星期的1周前開始可以申請應援
例) 2021年1月15日（週五）發行標準，
(可以申請期間：2021年1月8日(週五)12 AM(KST) ~
申請開始時間：從2021年1月7日到8日的子夜標準)
音樂劇, 電視劇, 電影等拍攝現場咖啡or零食車：以正式報道為基準, 事前協商後按先後順序進行
正式演唱會, 粉絲見面會：只有捐贈花環和盒飯可以, 以正式報道為基準，事前協商後按先後順序進行

a. 現場應援申請注意事項
- 音樂放送應援的情況, 從可申請日開始, 按照先後順序進行, 每日程只能安排進行一個團隊的接收, 重復申請的話除了最初申請, 排除優先順序
- 聯合進行的聯合應援, 與進行的團隊協商後, 申請一個
- 按照日程報道或公告後收到的申請順序進行應援, 對於未確定的日程不能申請(確定的日程及正式報道前不能提前申請)
- 不能要求通過負責人或STAFF進行簽名和認證
- 正式演唱會及粉絲見面會應援只有花環, 盒飯可以, 花環的話, 只應許提前申請團隊的可以捐贈的物品才可以進行(大米, 飼料, 牛奶, 煤炭, 雞蛋等)
- 所有應援根據現場情況可能會變更或取消

[5]應援申請格式
郵件地址： neverland@cubeent.co.kr @cubeent.co.kr
郵件標題 : [申請(G)I-DLE應援] [傳達成員] YYYYMMDD (應援傳達希望日) / 應援名
例如) [申請BTOB應援][團體]20210502 3週年應援

郵件內容
- 申請人名或團體名 / 聯繫方式(必須填寫可以聯繫的國內號碼)
- 應援傳達對象： (G)I-DLE or 成員名
- 應援希望日期 / 時間 / 公司傳達 or 快遞
- 應援傳達項目(具體填寫)

a. 申請應援注意事項
- 申請郵件標題的日期不是發送郵件的日期, 而是寫為希望應援的日子
- 準確寫上收件的藝人名
- 發送人的名字統一為’申請人原名’或’團體名’
- 事前通過正式程序(填寫申請表格後傳送郵件)申請後, 只有與負責人協商後的應援, 才可以傳達
- 在申請應援格式上詳細填寫項目, 只有申請格式上填寫的物品可以傳達
(如果發現提交的申請格式內容和應援項目有相異的內容, 該項目會被廢棄處理, 之後對應援賦予懲罰)
- 對藝人形象產生負面影響或引起社會爭議的禮物, 禁止過度高價或現金或可現金化的商品
- 當天發送應援申請書時, 不可以應援

b. 無法應援的情況
- 生日及紀念日無法進行花環
- 所有的應援無法傳達有變質危險的食物(蛋糕, 奶油, 年糕, 奶酪等), 觀賞用蛋糕(Sugar蛋糕), 包括鮮花及乾花等花卉類
- 應援便當以外, 飯, 飲料類無法傳達 (包括粉絲簽名會)
- 因’不正當請託及禁止收受財物的法律(金英蘭法)’, 無法對電視台職員及所屬公司相關人員,職員進行應援
- 週末(週六, 周日)及公休日, 公司無法傳達應援
- 沒有與粉絲俱樂部負責人事前聯繫, 單獨進行應援的情況
(不經過事前標明的程序, 直接向製作組及導演組申請, 或者直接傳達給藝人及經紀人的情況)
- 申請格式不一致或沒有填寫全部事項的情況

為了避免進行申請應援進行過程中的不方便, 請參考一下,
希望粉絲們多多諒解和協助.
感謝總是支持(G)I-DLE的NEVERLAND們.

謝謝.

痴線佬唔好亂送嘢

真早

Miss咗

舒又Vlive

咩嚟？

呢個似d

啱啱Vlive㩒心心㩒到手殘

嗌cut

果然係葉舒華

Jinjin

娟s 驚嚇

發覺撳實～放撳實～放10個10個咁畀啲心心係畀得快啲

長知識了

唔知係咪垃圾cube 比錢

Lisa送比Minnie

友情

Tag錯acc

已經改番啦

@韓流

MELON改版後男女愛豆30天累計收聽人數排行
*不包含solo
(cr theqoo)

Ig 開live

開完?

開咗幾分鐘轉咗去Vlive

依家先留意到原來大娟同牙琦真鬧交

cube女夜鬼

本身仲諗住瞓覺

壞壞的喔
台妹D耶喔呢欸尾音好正

係咪痴撚線, 又開

有咩慘得過答左小妹韓文問既問題但聽唔明

咩挽法

幾分幾秒我幫你聽吓

雖然唔係好聽得明
但係把聲好好聽

讀Dumdi Dumdi

笑死

仲未完

佢哋唔算係V LIVE開得最密嘅kpop star

佢係屋企定點, 又話屋企唔準V

佢睇緊啲咩咁好笑

應該係喺屋企唔准開cam? 所以淨係開聲

Cho DB出現了

真係唔洗瞓

佢會唔會太好精力

人地個朵叫睡公主
轉頭訓撚到聽晚

睇嚟佢聽日冇schedule
之後12萬個Neverland陪佢Vlive
聽朝繼續返工返學

終於可以瞓覺

4點鐘開live

點解又開

又有

今次真係完啦

4點叫醒你講早抖

有ot錢?

俾佢搞到而家瞓唔着

習慣就好
直播女團

終於搵番米妮講廣東話段嘢

冇聲

一月中cb

又要準備課金

Learn wave要停1個禮拜

邊度收嘅料

最忙個個係小娟
不過今年年頭傳言本身係full album,應該有好多歌寫好左

辛苦哂啦
Neverland荷包準備重課支持

黑粉先諗到呢啲嚟鬧佢哋都係輪流開live姐
就嚟comeback都唔可以廿四小時都練習㗎

本身仲有個世界巡迴

第五架應援車

不過都係冇香港

有個澳門場
有呀琦點會嚟香港

不過最想去嘅都係韓國場

比班賭場逃過一劫

lol

發生咩事係咪尋晚vlive

應該係

投票需知

投票衝冠

INTRODUCTION VIDEOS~

MIYEON🐊

MINNIE🤪

SOOJIN🍒

SOYEON🦁

YUQI🐶

SHUHUA🐺

呢幾條之前喺YouTube睇過依家有埋中字

睇完覺得發現新大陸

其實薇娟係首爾出世仁川只係成長地

估唔到佢有學過作曲作詞

遲啲唔知有冇機會聽呢

每首歌開頭都係我的名字是曹薇娟

孩子們的大姐姐～

交際花今次係Arin

Arin同琦好fd 有次音放arin做mc最後琦同佢撞嚟撞去笑死

聽講2020 KBS歌謠大慶典舒華有合作舞台

下星期五！

John哥開咗ig

New cp

明明係佢淨係揀啲奇怪嘅嚟讀

[Soyeon]空靈

Spoiler

Miyeon~💓💖😋已經是星期五了！週末快到了☺️大家都在做什麼〜 你們穿得保暖嗎？吃得好嗎？！我好想念大家 ！今天有快樂的一天，我愛你💕

果然係曾經一個月post過104張自拍嘅面
每次都post咁多張

影得幾靚

cb造型最靚今次

Spotify 想聽呢首無得聽

Apple Music都無得YouTube個drawing video
首歌超正又好有心但係好似唔係好多人知有呢首歌咁即使係neverland

哇呢首正到等我擺番上po頭先

開字幕聽係超正

小娟真係勁

mata好搶鏡

mata 比之前cute咗

Mata bb嗰陣係ace呀
運動會後變左haku

話說之前唔係話領養咗隻貓咩？依家冇咗影咁

好似剩係得嗰個post係有話佢哋有領養貓
睇嚟係流料

又dumdi dumdi
如果喺大型頒獎典禮表演oh my god一定震撼好多

仲諗住可以多隻嘢同haku mata打下架玩下

Kim Minnie

又話韓文差幾分滿分既

今日又有工開

珍珍大到

邊度有高清版

好q==

呢條好似清啲

官方點解可以到而家都未出片

睇住先
Btw終於唔係dumdi dumdi

如果Mama都係唱Oh My God咁咪好囉

琦 i'm a Survivor EP 6 中字

首爾音樂大賞投票教學

打情罵俏

又會突然間有啲咁嘅緋聞...

乜水呀 聽都未聽過

邊個又想傳緋聞..排隊先啦唔該

MK妹又同MK仔傳緋聞

今個月跌咗 下個月comeback應該會升返

[Miyeon]實況照片！🥰
沒關係！ 你看到今天下雪了嗎？ 我真漂亮❤️但是下雪後要小心點😌你今天很健康，今天過得愉快

自戀面

我真漂亮❤️
咩translate嚟,明明講緊落雪好靚

下次唔會再貪方便用Google Translate

笑死我
雖然美延係真自戀

比卡超？

乜撚野?

成班癲雞

p圖p得過分左

Ace cream
Mata 後面喊緊

呢d冇p得咁重手既相, susan最靚
有氣質

兩個唔好痴得咁埋好唔好

個男好彩隻手放褲袋

如果有強吻戲會接受唔到

小娟終於有綜藝

小娟話自己有綜藝恐懼症

幾時講過？

之前同薇娟上嗰個估歌仔綜藝 主持要佢哋兩個坐中間但小娟同佢講話我要坐最邊邊因為驚

搵到啦 0:53
過左陣適應左先坐過一格

而家努力追緊以前啲綜藝
P.S.三個月嘅nvl

加油
B 站有條Link 十幾個鐘可以睇哂舊嘅I talk

今年個個月都前10

個造型

似呀舒

連你都話佢似...琦冇啦冇啦

宋雨琦好嘈曺薇娟好嘈

隻垃圾bam咪撚cow我地minnie

我覺得淨係呢幾張似

Thank you my friend

呢個係咩行程

KBS song festival 今晚韓時8:30

唔該巴打

係咪新飯呀？第一次見

唔算新飯 係P牌仔姐 Produce 嘅時候已經追緊娟好想食咗佢

唔好食娟呀

最多留返個大嘅俾你

Band Vocal 套劇講夾band

好似係學校音樂組定咩band隊嗰啲

曺薇娟完全係飾演緊曺薇娟

我已經期待到痴咗線不過男主角唔可以同我走開

cover Apink

個個口罩都唔同款既

唔同咩

原來係同顏色唔同款

Minnie個頭好金

呀珍同米妮仲未識戴口罩
點解可以咁

點解冇人提下佢哋已經唔係第一次

笑下得唔得呀

teaser ver oh my god

原來小娟都換走左部濕鳩摺摺機

聽講Minnie帶頭
但美延係有兩部機？
一部flip一部iPhone

呀面好似晨早換返iPhone
係咪小娟屋企3個都用AN機

今日會出Soojin條跳舞片 好期待

who?

Sinb

Send wrong

98line

真. 離罩

舒好緊張咁

臉大細 應該要帶中童口罩

隔離嗰兩個真係好高

之前OMG有Spolier唔知今次有冇

唔係比左咩，yeah 同fire

有冇片

Choreography Ver.

yrah 係唔知邊次既online con
fire 係上次cb 電台訪問，好似得小娟同琦

Thanks
但係比起OMG嗰次都唔係好夠

員英17x arin 167仲有yuna 170

呆舒

Fancam 自己服用

仲有節目

最近真係好多schedule

佢哋唱緊邊首歌？

Thanks!!

Minnie同jinjin嘅I’m the trend第7集開始係咪仲未有中字

KBS歌謠大祝祭忙內line stage

屌笑撚死

...

我都搵唔到

舒舒好慘

舒live

舒華可以跟我家狗打招呼嗎

有人問？🤣

佢問左幾次呀舒就睇到

第7集

Sexy lady

呀珍

舞技同魅力搭救一切

琦 I′m a Survivor EP7 中字

【全集中字】(G)I-DLE—IDOL PICKNIC EP14
終於有坐等15集

原來有好多Spoiler

岩岩睇到呢條
1 呀珍
5 呀舒
呢對cp真係幾受歡迎

係唔係女同志都鍾意sooshu cp

回憶呀

今個禮拜係咪停咗一集？

我睇埋下面留言先知妮查都要拍劇

好似一月就播

韓流News影集新聞
(G)I-DLE Minnie、GOT7崔榮宰確認出演Netflix全新情境喜劇《希望明天地球毀滅》！

而在劇中飾演國際學生的演員陣容也已確定，大勢女團(G)I-DLE泰籍成員Minnie將飾演對韓國演藝事業抱有幻想的泰國少女，人氣男團GOT7成員崔榮宰則將在劇中飾演富二代澳洲僑胞，是全球連鎖辣炒年糕公司會長的兒子。

本色出演

冇天理
我地既英文老師aka演技匠人Susan仲未有劇拍

老師冇咁易請得郁

希望下年有

上次停左次

邊個娟先

睇完4個忙內既舞台有感而發
舒華真係比人公開處刑咁
外型同歌聲一拍埋去完全被比下去

已經嚟左韓國咁耐都仲係咁，雖然話就話好左啲

希望嚟緊comeback可以睇到佢有進步

Learn way EP13 中字

呢張似boy

Wow呢對CP都有得拍

小娟紫色頭髮真係好正

曹主舞

原來淨係練咗一日

型到癲..

呢D留言當睇唔到好過啦
講越多就越多位比人入

其實舒華唔回應仲好
冷處理件事，講咩都俾到位人入嫁啦

不過以佢性格好難唔回應

隔離post屌完舒華未
尋日仲未講夠今日又繼續講...

香港邊度有得買韓國嘅雜誌？

成功同引戰三寶T團B團I團齊名

唉算啦 佢哋鍾意講就講
反正舒華都睇唔到
咁鍾意講 講飽佢

正確做法
無謂幫idle招黑啦

成段片無人講野 無人唱歌
但竟然聽到雨琦把聲

🐶🐶姊妹

想掌佢嘴

2020 GAON女團專輯銷量 Review

01. BLACKPINK
02. IZ*ONE
03. TWICE
04. ITZY
05. (G)I-DLE
06. MAMAMOO
07. GFRIEND
08. IRENE & SEULGI(Red Velvet)
09. 本月少女
10. Dreamcatcher

勁到

扮美延扮上癮

佢玩3個鈴咁叻原諒啦

無奈珍

最後

天才小娟

好打耳, 想搣鳩佢塊面珠墩

細細個就咁有天份

Ucube app依家唔比down 相

咁型可以咩

Ktown 4u (out of stock)

琦boy 素顏幾靚仔

一線女團不遠

啱啱去咗誠品問都話冇晒
有冇人買到

Marie Claire雜誌專訪 小娟中文翻譯

（2）

@韓國me2day

【osen】(G)I-DLE獲得"2021韓國第一品牌大獎"引領2021年的備受期待的女子偶像（Hot Trend）部門獎項，韓國第一品牌大獎自2003年設立以來，一直通過高質量的消費者參與，被公認為品牌成果測定指標的品牌大獎，與消費者一起引領大韓民國，選定令人期待的品牌，(G)I-DLE的獲獎意義非同尋常，此外，組合正在為1月中旬的回歸做最後的準備。

美延嗰段幾q

葉舒華

咩行程

好期待佢哋兩個新劇

Akii classic 代言

Ah Akii Classic 我有諗過買佢哋啲衫
不過佢個網話要韓國SMS驗證碼
香港又搵唔到代購 最後都係買唔到

聽日KST 7:30

前世做過咩好事

Postpone

台灣fans咁大手筆

11號comeback

呢個有冇中字？

牙琦幾時走？

大娟結他叻過呀琦, 點解係呀琦彈

冇得比的
牙琦CB緊又要拍跑男兩頭飛都淨係因為感冒缺席過一次舞台

(G)I-DLE一個都不能少！！！！！

有冇link?搵唔到

sbs 出野好慢架, 聽日喇

有顏值就是任性

最衰Miss咗live

終於有

琦 I′m a Survivor EP8 最後一集 中字

咁快就最後一集

係呀 我反而想早啲完 見到就覺得辛苦

傻麵

想摵佢面珠

係咪舒華單野引起左話題
支持班黑粉繼續黑

繼續努力

又唔好咁講
(G)I-DLE本身都好多話題

又嚟一堆自拍

Cute

今次係單曲定專輯？

真心有class同夠黑暗

左下角嗰句

美延好慘

@韓流

TC Candler公佈#2020全球百大最美面孔#
韓流及中國相關

98.宋雨琦
Omg

全體開live

weekly idol

打完招呼就完咗

上去應該係為左宣傳新歌
劇透少少part

13/1播
係唔係11/11 comeback?

上次師姐團上左weekly idol劇透左少少新歌，過左幾日就正式出
跟住出黎既成績有進步
今次唔知cube會唔會照版煮碗

如果11號, 而家仲未有come back schedule同pre order消息
世界級

小娟上咗唔知邊個節目話係一月第二個禮拜
之後Twitter啲人話係1月11

啲人講咋
我自己就冇聽到

有冇諗過人地唔想要

真係11號喎

出咗la 係Mini album

I BURN

I Burn 銀紙

開全mic

大家好。
這裡是 CUBE Entertainment。

公告發售(G)I-DLE 4th Mini Album [I burn].

接著(G)I-DLE的‘I’系列專輯[I am], [I made], [I trust], 2021年寒冷的冬天, ‘I’系列第四張專輯[I burn]即將發行.

請NEVERLAND大家多多關注和喜愛.

公告發售(G)I-DLE 4th Mini Album [I burn]
- 預訂日程: 2020年 12月 29日 (週二) ~
- 預訂處: 包含CUBEE在線唱片網站
- 音源發行日: 2021年 1月 11日 (週一) PM 6:00 (KST)
- 唱片發行日: 2021年 1月 12日 (週二)

(G)I-DLE 4th Mini Album [I burn]預售網站
SYNNARA
한 VER:
불 VER:
꽃 VER:

APPLE MUSIC
한 VER:
불 VER:
꽃 VER:

謝謝.

今次3個ver. 又多個lucky card, 仲有3個ver嘅photo card 36張. 賣腎都唔掂啦今次

Kt4u discount link

如果係信封或者膠袋包裝就罷買

全力爭取靚包裝
張cd睇個樣又係就咁掉落個信封度

有冇咁平呀 分分鐘運費仲貴過專

係咁平,專唔值錢啲卡先值錢之前一路都係用呢啲discount link買,因為佢仲有pre order卡送

運費肯定貴過專 上次dumdi 最平$7usd就有,但個運費係double

買多啲運費係咪一樣？
Sorry第一次買呢啲唔係好識

3個ver. ,要養起成間垃圾cube真係唔同d

希望idle佢哋收到錢
特別係外國人
唔好同Elkie一樣

買得多計埋係會平啲嘅, 你可以add晒入cart 俾錢之前比較一下買幾多張最化算

I-DLE 議價力一定高好多

啱啱見到個sleeve字...係咪即係包裝同I trust一鳩樣

ems 都二百幾？

係呀
老老實實有冇人夾份

唔買住, 睇下今次會唔會出簽名版

你呢個係幾多張專？

呢個有得抽Video call
雖然無可能抽得中

三張各一

等多幾日先,睇埋其他網站

Video call係咪齋call冇簽名

唔知...

寧願要簽名, 諗唔到野講

恰鳩毒撚

真

今次應該同oh my god隻專一樣setting
大大本加個封套 套住咁多本嘢
我有啲強迫症想佢跟返1 2mini album咁細細本又有個盒裝住 統一返個設計
我諗用I trust嚟預測 應該都會有mwave簽專掛

我都想要番1 2個設計 用封套同就咁放張CD落信封度硬係怪怪地,同埋好易爛

呢種包裝根本唔會想再開黎睇
又麻煩又易爛on99

邊個叫呀舒講廣東話

女團摸完腳趾之後食糖

又有合作舞台

Jm9曱甴鬚

咁撚正！？

成日一個開live
之後就會轉住開

今次頭髮隻色真係好靚

Schedule

黑底紅字睇到眼殘

cube d人不嬲弱鳩智

Comeback前仲有表演

呢個都有video call 同特別小卡

仲有廣東話韓文同泰文教室

有人唔小心科勞咗金宣虎

肯定係曹薇娟用錯account , 日日玩手機

同佢拍劇果個？

唔係, 佢發夢都想同金宣虎拍就真

Start up 男二

金宣虎真係好撚型

只係想知幾時出貨

又LIVE. 有冇咁得閒

有時間唔練習

睇化妝同衣著應該有SCHEDULE

2個version食過翻尋味出3個version

都差唔多時候
ITZY都出三隻

第二首主打

今次雨琦同Minnie都有份

3,6 minnie 作曲
5係護琦
好期待

第一首歌名唔會同hann撈亂咩

怪錯左架仔
早知日專買齊佢
個盒仲好過韓專

六折

難睇到呢

한(一)今次한(寒) 加個漢字嚟分

hann改做하나

邊度落單？係咪唯一個落左單嘅巴打
大家都嫌貴儲錢買專

我買專好少同一款買兩隻，非儲卡人士
女朋友只係特別鐘意minnie，有minnie既卡就ok
唯有係呢d地方課金
同埋呢樣野實用過專啦

儲卡人士今次真係破晒產...
專小卡36張,lucky card 6張, kt4u 6張, makestar 6張, music taste 6張.
可能仲有其他

我團飯 全部都想要 今鋪賣晒兩個腎都搞唔掂

我決定同之前一樣買少啲專 出面收卡算
真係好難抽

第一次買 諗住每款買兩張支持下
重複嘅卡睇吓有冇人肯交換
再買就太多

我都諗住先買6張先,起碼儲齊左kt4u嗰6張卡先.

呀舒好似瘦左

就comeback公司應該會幫佢地獄減肥
但係前兩日live仲喺度食糖

得兩隻字

해피뉴이어

咁都可以出條片

새해 복 많이 받으세요

型到

睇個陣心諗好彩揀小娟同呀珍
其他人氣場太勁

新年快樂

新年快樂肺炎快啲走
等我可以快啲飛去韓國睇佢哋演唱會

新年快樂
希望咁多位Neverland今年開開心心

今年應該都幾難

新年快樂 我要睇演唱會

本來上年五月可以去倫敦瘋狂摸手仔

我二月場歐聯都冇埋

希望今次唔好好似oh my god
視覺上去咁行
音樂編曲嚟個反差 beat drop之後拖慢嚟玩

1月出世嘅neverland 生快

多謝

琦 susan '白father：不要停止料理' cut+完整版 中字

想問(G)i-dle有冇人做過綜藝/節目整合excel

冇

我都想知唔係飯咗好耐 Miss咗好多以前啲綜藝 唔知韓國fans嗰邊會唔會有

鍾意唔落Aespa但係笑咗牙琦肢體搞笑

認識的哥哥
Idol room
Weekly idol
XX睡著後
叢林
校園突擊
secret folder
to neverland
大韓外國人
不朽的名曲
sugarman
star road
黃金漁場
全民脫口秀
Run wav
Idol league
偶像茶坊

呢d都半年前，bili應該都有
有d唱完就得個坐字可以淨係睇個舞台

有諗過幫手整理吓
但諗諗吓其實=Bilibili果幾個fan club既整合

咁好人
其實Bili個d好難搵
乜都upload晒上去就算又冇分類又冇一個齊
最後都係要search節目名

牙琦個頭

妮查 紅髮

呀舒個張似之前同薇娟雜誌畫報差唔多
舒個「高冷」樣係幾啱呢種風格
薇娟個頭係咪個啲「姬髮」
米妮之前漂爛咗個頭 染色再痴假髮加長？
琦個頭真係

呀舒成隻鬼咁

呀珍早幾日個v冇留到底

有冇人買咗season greeting？

KIM MATAAAAAA

小娟d相最靚
下個post又可以換post頭相

正 全換先

今次呀琦真係炒車...

P得太勁

啲相揀唔落手

見到都嚇一嚇唔認得

日本風情畫..

我屌你老味配個咁樣既畫框, 個人幾靚都出事喇

Concept 3 唔該靚啲

冇眼睇
希望首歌超好聽 可以彌補一切

抽到呀琦小卡真係喊三聲

Susan ok啦

大小娟都OK, 張相既問題

相比之下已經算唔錯

琦真係離譜到

愈睇愈離譜... 擺棵劍蘭係度就叫花VER
左邊個花盆勁似過年個d

蛇姬咁款

呢個look勁正

小娟最掂都係深色長髮 呢隻色幾襯佢

小娟今次concept零感好似係嚟自one piece

岩岩係公海睇到個po都係話美妍似女帝個look

好青春

會唔會P得太誇張

都唔記得左今日舒生日

我可以用呢張了

點解三輯相都好似低budget咁

唉今次呢堆相真係揀唔落...

推9埋呢個po佢算

呀琦柒到眼痛

真係

差啲認唔出美延

[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (17) - 2021年!!迷你專I BURN 回歸大發!!

new po

唔係幾想買今次專輯添

垃圾cube